文匯之友被皇天擊殺 1死7傷

點解我唔明呢個post?

1死7傷？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我淨係明容祖兒幫文匯代言

7/9機場更新 求求大家

兒子生性病母倍感安慰
獅子山下體現香港精神